「小鳳姐又要出黎啦」何妖遇襲

圖plz

冇比尾數？

黑吃黑

又黎自編自導

死得未？唔好又自編自導自演fig鳩我地

屌，咁多日都無事，就選舉先被人打？
真係想乘機取消區選？！

苦肉計咋？

我唔信 我淨係睇到兩個市民互毆 大家都無攻擊性武器

比蚊咬會唔會傷過佢？

好波

自編自導自演??

自己搵人打自己？

擺明你性何既議員帶人入去搞事啦 人地打佢因為要守護家園

血都冇滴 苦肉計？